[連登革命] 我現在宣布 連登革命軍 正式成立

將軍 - 三手飯達人(NNYY)

要求
1. 馬上正視會員肥絲大隻的問題
2. 我們要求一個PM 系統
3. 連尼住和望遠道歉
4. 解釋為什麼要封鎖會員NNYY的戶口

有興趣加入既連登勇士，請留TG

廢物

推

黎明一身蟻

有冇貓叫

肥屍每日工作
Lihkg ->最新 -> 9留言

樓豬咁撚有米又話派錢又盛
另起爐灶咪得

支持

我淨係知你尋日前日係咁周圍貼段好撚長紅色大字周圍洗
入左幾個post都見到你
admin唔該bam埋佢哩隻acc啦屌 財大氣粗

得

不過玩爆連囝個場先

玩爆佢

誰人偷偷留下腐皮
又嬲豬呀

站務台
同埋上面留tg都係樓主分身或佢自己友嚟

[連登革命] 我現在宣布 連登革命軍 正式成立

怒髮衝冠，屌肥絲，抽抽插插。

抬望眼，仰天長嘯，屌你老母。

三十個台皆見影，八千個post捉錯處。

好得閒，每日左右右，將post切。

連尼住，唔做野；

望遠狗，撐飯蓋。

惡意回覆卻視而不見。

壯志怒吼連尼住，笑談渴飲望遠血。

待從頭，收拾肥絲帳，朝天闕。

屌佢真係好撚煩 追返post望遠咪解釋左佢聽
佢又要唔順氣屌屌屌 又派錢又自拍心諗做乜尻
bam 7日真係益撚左佢

ADMIN BAM撚埋佢哩隻acc啦屌 周圍洗版呀佢

bam埋肥絲 謝謝

I大陳浩南留名
支持ban鳩肥絲大隻巴打
支持樓主再派錢

成立左之後打算有咩做？

而家齊集緊兵馬
進攻連燈

重賞之下必有勇夫

$100 1個
有無人願意加入連登革命軍

諗住集幾多個？

點進攻牙
洗板牙?

支持肥絲都唔撐你條煩膠

100個勇士

縮返入你老母個臭閪到啦無人識你

巴打 你做左咩又俾人ban 琴日你洗post都唔係好嚴重咋喎 雖然都幾煩

正垃圾，自己洗版比人BAM撚左仲好意思怪admin，肉唔肉酸左D

打完仗返喵喵度傾
我做野先

Messaged

入左

派

屌你真係好撚煩 學埋建制啲野派錢招人氣 你自己一個翻你嘅高登啦 有錢大曬咩